係咪所有嘢都可以麻目到？

令自己唔開心嘅嘢
逼自己去睇，不斷咁面對住
係咪終有一日可以習慣到接受到？
定係要唔去睇 等時間沖淡？
邊樣會有效啲？

un is

我係99%時間唔睇 過一排例如兩三星期後就睇一眼感受下自己麻目咗啲未

呢個cycle做多幾次 就會覺得愈來愈麻目 會俾到自己動力去move on 慢慢就會唔去留意

睇下你條大J, 玩下佢

好難，問題始終要面對

忍唔住去睇
睇完又唔開心
好撚痴線

有問題嗰個就係自己

擺多d時間落其他野度 等自己忙d
唔好俾自己有時間睇佢d嘢

麻目咗好耐
耐到自己幾時變成咁都唔記得

麻木 垃圾

Sorry
罰抄十次 以後記住

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎